蕭生：有d人鼓吹人上前線，自己從來都無被拉？

有d人不停起到唆擺人地
分化運動
攻擊同年人

究竟講緊邊個？？？？

自己知高風險仲推人去衝？
自己唔做點人做咁仆街？

連影都唔見呢起屋企叫人衝呢

熱狗

唔係連登佢講kol

你唔做雞 我邊有錢養你既概念

岩啦做鍵盤戰士 網上勇武

冷氣軍師

應該係屌緊唔會到現場 又叫人衝果d

其實佢係講緊一個以前合作過的網台同事, 係中大教書, 不過我唔記得佢叫咩名

劉正呀

一路我開個account入嚟都係為咗diu啲鍵盤戰士,成日鼓吹人哋做一啲自己唔夠膽做嘅嘢

睇黎樓主無聽開燒山
由魚革開始佢用呢句吊左好多次黃洋達同熱狗

係咪講緊野熱狗同班三毛

事實前線係自主 而唔係用風向召集

差啲俾捉又會講咩

呢個鐘數仲未畀人拉只係比較幸運未必係比較強 唔好抬人上神枱 真正打到今時今日都仲未被捕嘅手足嘅自由係由其他手足嘅鮮血換返嚟 我諗佢地會想靜靜地多過做英雄